<resources>
    <string name="app_name">Crypto Chain</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="balance_enter_text_urdu">یقینی بنائیں کہ آپ نے اصل بیلنس شامل کیا ہے، ورنہ آپ کے جمع کرایا گیا بیلنس تصدیق نہیں ہوگا۔</string>
    <string name="balance_enter_text_english">۔Make sure to add real balance else your deposit balance will not verified</string>
    <string name="txt_account_slect_english">Must choose the option that you want to deposit the money in case of wrong selection the balance can be not shown in your profile</string>
    <string name="txt_Account_slect_urdu">یقینی بنائیں کہ آپ نے پیسے جمع کرانے کی وہ آپشن منتخب کی ہے جس میں آپ کو جمع کرانے ہیں، ورنہ آپ کے پروفائل میں بیلنس نظر نہیں آسکتا</string>
    <string name="rules_text">"Withdrawing the full amount that has been deposited will be a process of one month, but the profit will be given to you on a weekly basis, for example, if you deposit 5 USDT, then your profit will be given to you every Sunday. If you wish for both your profit and the deposited amount to be completely withdrawn, that won't be possible. You will receive the profit, but the deposited amount will be returned to you within the month."</string>
    <string name="rules_Text_urdu">جب آپ دپازٹ کی ہوئی مکمل رقم کو واپس کرنا چاہیں، تو ایک ماہ کا پروسیس ہوگا لیکن منافع آپ کو ہر اتوار کو منتظم طور پر ملتا رہے گا۔ مثال کے طور پر، آپ پانچ ہزار پاکستانی روپے کی رقم دپازٹ کرتے ہیں تو اس کا منافع آپ کو ہر اتوار کو ملتا رہے گا۔ اور آپ چاہتے ہیں کہ آپ کا منافع اور دپازٹ کی گئی رقم پوری طرح واپس ہو۔ ایسا نہیں ہوگا، آپ کو منافع مل جائے گا لیکن آپ کی دپازٹ کی گئی رقم آپ کو ماہ کے اندر مل جائے گی۔ شکریہ سبھی پیارے صارفین کو</string>
    <string name="about_us_text">This is a real application and approvd from GOVT. Please apni verification clear krain otherwise ap ko payment return nhi hogi or na hi is information sy apka new account open hoga account delete hona ya block hona ki surat main ham sa WhatsApp par Contact krain Shukria!</string>
    <string name="about_us_urdu">یہ ایک حقیقی ایپلیکیشن ہے اور حکومت کی طرف سے منظور کیا گیا ہے۔ براہ کرم اپنی تصدیق صاف کریں، ورنہ آپ کو ادائیگی واپس نہیں ہوگی اور نا ہی اس معلومات سے آپ کا نیا اکاؤنٹ کھولا جائے گا۔ اکاؤنٹ حذف ہونے یا بلاک ہونے کی صورت میں ہم سے واٹس ایپ پر رابطہ کریں۔ شکریہ!</string>
</resources>